Crazy popo drew his pistol for losing an agrument

And used pepper spray on the innocent

Fucking police, every do the wrong things and do things wrong